喂 有無人正常樣又拍唔到拖 2

黑妹做到野喎

Hi 早晨

名已改

Hihi

照樣叫你做黑妹

黑妹

黑妹並不黑

正常暗瘡樣

菠蘿包

高瘦白滑？

個人覺得女仔身高唔重要矮=cute 中等=perfect size 高=正
都係睇樣

咩菠蘿包

老納認同

Your face your fate

已射，thx

性格開朗 鐘意笑 已經好好

雖然都會睇樣

如果⋯ 有個如花咁鍾意笑都係冇得救

無菠蘿....

一笑
應該想打柒佢算

聽日番工 唔好咁傷身

我覺得要求係正常樣加性格 其他已經係bonus

雞尾包無雞尾

有時唔想為拍而拍
所以仲係單身

利申:180cm

打份工程工媾乜鬼 夜晚仲要番學

性格好 贏佐十條街

巴打咩工種？

曲線想講自己

如果太少人 攪到好似相睇咁

但太多人就無意思啦

睇你心態點諗啫，我同對上果個就係咁樣識，之後仲一齊打機而熟咗

黑妹應該唔錯架

好啦 其實我呢排都積極左架喇

我覺得樓主性格好

唔積極，你仲有咩辦法？

多人聚會咪仲尷尬，你一定剩係想痴住自己相熟果個朋友 放唔到膽去識其他人

等人識我

Fd搭fd識如果一齊到一嘈交就搵著介紹果個fd黎搞 兩邊都一齊訴苦

利申：試過

想知有咩辦法

我都覺會變相睇
加上絲打都係慢熱 唔出聲/拉牛上樹咁都好老尷

嘩嘩 不敢呀
人人都有黑暗面既

Btw 想知打咩機

呢度等

LOL，最後亦係死於LOL手上

除非果個人好主動 熟左/岩話題之後我就會好嘈

等緊一日佢會欣賞我

曾經都因為呢樣野同人嘈
而家都無點玩
就唔記得點玩

夾係中間做磨心
到時實煩到仆街

好難架wo

ex都成日叫我陪佢玩

大家咁話
做keyboard fighter 就叻

係咪唱k個陣

正常柒樣

佢玩到晚晚都三四點訓，叫佢又叫唔聽，仲話自己工作壓力大，要減壓，最後話我唔了解佢而搞到分手（好彩呢個行得半年）

拉一下先行一步

佢對你係點嫁？
有時唔係等就得嫁

放底你個人豬料，大把人搵你

mk散拖

何解咁問？
Btw 六年無唱過k

pmed

習慣單身

第日唔洗番工咩
你應該同佢講皮膚會快衰老黑眼圈會大
番工後已勁少玩lol

Pmed 邪流丸

大約一年見一次
平時唔會傾計
最多fb ig 互like

唔係散拖，家長都見晒，佢阿爸阿媽勁鍾意我，佢唔訓果期，我都有同佢阿媽講話叫佢早啲訓，但被ex感覺到我同佢阿媽一樣管住佢……最後佢被一件lol打得勁嘅人溝咗，果時佢阿媽仲問我好好地點解會分手，發生咩事，我無講原因

認錯人以為你係原po主

佢返輪班工，但就算第二日返早都唔肯訓，我奈佢唔何

黑妹唔好爭

lol打得勁都可以媾女早知打機

好撚慘⋯ 你同佢段關係少左共同目標

伯母？

邊個想習慣單身

正常樣 鍾意笑 人緣好
永遠都係入fd zone或者比人當妹妹錫
或者自己真係冇令人想拍拖既氣場

應該要身體出事先知驚
我日日訓五六個鐘 都半虛脫
放假先夜訓加訓番多

大把都咁溝到條女

係呀 我柒左

如果真係齊3樣條件都無bf is奇蹟

柒頭

搵個弟弟黎錫

公平咩

自膠一打
點估到有人會自動自覺開新post咁醒爬

其實我唔柒架

絲打做佐d 令人fd zone 既野？

邊有公平呢樣野

1001 自動自覺啦
唔柒的渠頭

其實呢個係我同第一個分手後一年幾後發生，第一個一齊七年幾後話我無用，呢個就可能年齡差太遠，我太佢八年，所以諗法唔一樣

咪就係 從來都唔公平架啦

可能我打lol唔勁，所以被帽

我都好懷念以前成日睇ex 打lol

其實毒撚一個更開心

諗起以前被ex睇打lolu

被逼習慣

其實我唔覺得lol好玩，只不過係陪朋友先會打

Sup 廢人

同人玩就開心 自己玩有點悶

當傾計

ad 廢人

佢思想仲係細路女
果然七年之癢係不無道理

所以無朋友打，我係唔會打

A0到依家自己都覺得好不可思議
成日比人話一定係眼角高
但問題係比人追親都係自己差唔多身高既男仔好難唔fd zone對方
Fd zone人多真係會有報應架

利申：157cm

雷狗

機友已無聯絡

我諗一黎外在條件
二黎fd zone 係無心動既感覺

我都鐘意做sub

我明第一個嘅諗法，當日同我一贏嘅時候，係諗我畢業後會搵到錢，有將來，但畢業後三年都做份唔太搵到錢嘅工，當佢回頭一望，發覺自己搵得仲多過我，當再有入追嘅時候，就好自然會現實一點

女仔做sup 壓力無咁大

你157都可以追親都同你差唔多高，咁高難度你都遇得上

番工清一色少女想識都難

應該係性格問題 想自然啲好似普通fd咁當對方相處
結果就變最佳知己或者細妹

出佐社會做野 被迫要現實下
可能係

Yesssss 同埋我睇樣揀角色
淨係識用lux

情況極似但165cm
同自己差唔多過真係冇feel

你又無錯呀
第一步就梗係相處佐
自然d 去睇下夾唔夾先
唔係一黎就要發展為情侶

我加埋都未必識到5個矮過160

咁係咪170up就會受先
Btw 160嘅男仔都好少見

正常樣，冇拖拍。

返工全男

調轉 清一色男仔不如交換

Lux
Thresh

luxky

人真係好現實 貧賤夫妻百事哀
要搵到個陪到自己同甘共苦既人真係唔易

對上個妹妹都唔係一個好既對象，如果你仲係7年前打份冇咁好既工個陣可能都仲夾啲

但你現實左 而個細路女又未長大
唔夾而分手好正常

Btw 巴打都幾幸福呀 起碼都有過兩段唔短既感情

靚仔但冇女

我都覺得好神奇
出街見啲男仔個個都好高
可能身邊少男仔 170已經叫高佬
大部分都係160出頭 著少少高跟已經跨越佢地冇難度

有男有女，但係度做就唔好係度拍拖

慢慢黎啦依啲冇得急
嘗試從唔同途徑識人會有幫助
起碼見既人多左 搵到個岩既機會都大好多

Lux個新skin 好靚

我都無識到160 既男仔

我係巴
情況同你一樣都係要熟左先多野講
唔熟我都好少講野怕講錯野

一言驚醒洛克人
係到食唔好係到屙

有時真係講求時間性嘅配合，如果我兩份工嘅時間調轉，可能會開花結果

呢個根本就係辦公室政治最基本嘅一樣

留低id同渠頭一齊打lol
Kxreal

本身內向撚 識親都係啲內向既女仔
搞到自己變得好外向 但同時又覺得唔係自己黎
有無人明

我覺
得美少女同steel legion

157cm
我接受了

衰矮

有時真係講求時間性嘅配合，如果我兩份工嘅時間調轉，可能會開花結果[/quote]

Timing
我都試過衰呢樣野

又要搵返柏豪既歌黎聽下

180表示(笑)

有幾多可以開花結果

幾時換得眼見身邊朋友識曬而自己仲on居居

十年無更新
睇黎你中意用ez

如果分左手仲好睇

應該轉工不解釋

正常樣，無暗瘡，個人唔算高，得173cm。
拍唔到拖係因為中六嗰年俾人hurt得太深，以致之後三年遇到覺得合適嘅對象都無去馬，唔想再嘗試嗰種心痛，唔想再受嗰種打擊而一蹶不振影響讀書。所以寧願卻步，都唔敢行前一步

求下你快d換 眼見身邊朋友識曬而自己仲on居居

冇讚錯你醒
咁你又知有新skin既
星光美少女好似都唔係出左好耐

170up+正常樣已經係男神黎架啦
試過同160左右既男仔出街
出門前要考慮自己對鞋跟會唔會高得濟真係好麻煩

換個新環境
好似讀書個陣拍拖咁

所以唔好同best friend拍拖 一個唔好彩散左 身邊既朋友圈子都唔知點搞好

諗起都忍唔住笑

有個fd gp 專講lol
有時見到佢地講
美少女好似都有一年
我廢柴 而家應該連插眼都唔太記得

遇到合適既對象係講appearance 定已經識落左相處覺得ok

如果係後者其實都幾難控制自己唔繼續追落去
一係佢俾你既震撼同觸動唔夠深

咁其實都唔係話好啱姐

做埋呢一個星期就空個位比你利申：工作地區屬鬼妹集中地

只係覺得讀書時期拍唔到拖係人生遺憾 特別中學著住校服好true好pure既感覺

係咪講緊我

沒練習太耐
依家好似一有人接近自己少少就會起哂鋼咁
小毒絲唔識同仔仔相處呀

感動既係原來已經做左男神

我都明唔急得 但屋企日日問我幾時拍拖
出年又有個表哥要結婚啦
到時又要比啲三姑六婆「鵝」一餐

極同意
你好想追一個人既話
基本上連阿媽姓乜都唔記得
更何況以前既經歷

介紹介紹 想做

Fd group 冇啱既目標？

廢唔廢冇所謂呀 have fun 我自己都唔勁

兩樣都有，試過同人行太埋，有一刻諗住發展落去，但最後都係縮沙，拒絕咗人

得閒同d男同事/同學食下飯

理佢地丫
搵唔岩都無計嫁
街市買橙咩 是但執個

屌 完全同意
冇得拖住手返學放學
冇得約埋去食lunch
冇得借啲意扮借書過隔離班房見佢
冇得

好多都冇

話明fd 就唔好亂黎嘛

需要熟習番

絲打廿幾？
唔同階段要用唔同識新朋友既途徑
好似係

任何年齡嘅男人都鍾意學生妹

我都唔知自己算唔算正常樣
有時覺得自己會好醜

Btw識多個朋友都好

住唔同地方都約埋一齊返

賣雪糕而腦細目前仲未成功請過男丁因前排有男要呀媽打電話嚟約見工，點知見個陣發現自己學校個毒撚師兄

我明果種感覺係點，因為第一個，我地連樓都買埋（父幹）結果最終分開咗，啲三姑六婆背後不知幾多說話

有兩次我都係鍾意左一個人先知佢拍緊拖

第一次我冇理照去馬 佢覺得我逼得太緊

第二次我控制得好好 冇跨越朋友條界線結果佢諗清楚 之後就開始明顯疏離我

跟手腦細就。。。

不要再說了
無試過

下次唔好再縮啦屌
仲有幾多個合適既女仔可以俾你遇到？

走一個就少一個架啦
更何況年紀越黎越大
想有心動既感覺都會越黎越難

我型英帥都拍唔到啦

我完全無視三姑六婆
之前親戚嫁女擺酒搞到好大
見識到佢地威力
我就同屋企人講我唔會擺酒

有拍緊拖既都收手算了
我覺得點都有人會受傷嫁

笑 可以一路食一路扮工

等你加

人生遺憾

冇人理

睇過？

中學時單戀過一個男仔
lunch time時成日都會坐佢隔離聽佢彈吉他
但比佢當知己一直聽佢講佢同隔離班女仔點分分合合
諗番都覺得sad

Hi 巴打
突然間好熱鬧

俊？ 邊撚到俊呀？

有追過少少post
聽聞係真絲

黑妹你唔好咁寸好喎😏😏😏

要訓 打工奴隸

設計對白

巴打你好
夜闌人靜就係亂諗野嘅時候

有j 絲打

知道啦，巴打。你都要振作啊

所以話就算搵到一個啱既人

時機唔啱都係冇用

媽 拍拖好難呀

黑妹好活躍，亦好受歡迎

me

認真呢

臨走免費請我食返幾杯先啦

22 出緊黎做野
但公司唔係已婚男士就係姨姨
好處係比啲姨姨錫到濃囉

絲打你好

黑妹性格又好 又白 又高又瘦

女兵
你有冇俾過提示人啊

算唔算正常樣呢啲野好死
五官端正儀容整潔已經好夠

只要時間就腦細，睇落有責任心，笑多啲腦細就請啦我依家發覺見工好撚似揀老公老婆咁款

唔好咁講
膠流下

渣ga

我都要返工

22好後生啫

差唔多年紀 準備被人吹拍返拖

我諗我外在包裝都算做得唔錯
但經常比鍾意嘅人fd zone我

咦我都好細個喎咁

no problem la

有姨姨錫
證明絲打你乖乖女
多數d 姨姨級當你女咁錫
係因為乖 聽話 有禮貌

你繼續做 請我免費食雪糕 介紹同事比我就好了

唔洗做呀？

冇
因為知佢真係好鍾意個女仔 費事插一腳落去
而且我當時係男女同學之間人緣都好好既世界女
所以就算同佢幾熟都唔會有人傳我地緋聞

咁真係難啲
我啲朋友依個階段拍拖既多數都係朋友介紹
類似某個人生日party 去飲野嗌哂自己中學大學小學同學咁
最易識到自己圈子以外既人 而且相對唔危險

再唔係就交友apps
或者上啲興趣班

利申 鍵盤戰士

呀，高登都識到人，識過

聽日去搵你 thanks

返10點 仲未眼訓

冇啦 晨早講左辭職，介紹埋你個邊啲仔仔嚟
拿拿拿，一手交一手

咁我個樣係真係好乖既
而且其實你平日成日笑 啲姨姨就會覺得你好乖見到佢地又好開心
然後就會係咁塞野比你食

睇睇下我發覺我都有當中問題
想自然啲對待鍾意嘅人
廢事太心急令佢討厭我 又唔想太花言巧語
結果慢慢跌入fd zone 唔識點樣處理

Fd zone係你冇一樣specific既 野吸引到對方鍾意你
一係你好叻某樣野
一係你好神秘可以引起佢好奇
佢發掘你既時候會慢慢對你產生好感

試過交友app 10個有10個問sp

番9
7點幾起身

咁絲打你一定有樣有身材喇

有姨姨錫好幸福

講佢當你知己都好合理
又係唔啱timing

聽講交友apps，好難識到正常人

又好似真係冇
不過我知自己有啲咩係叻啲嘅

組隊搵絲打

美容 保險 sp

利申無玩過

交友apps都預左咁上下啦

絕對唔係女神係生得似細路女

有雪糕食

高登好多講呢類post😂😂

為左食免費雪糕

Hi again 第三個post

時間
唔同人去開始一段感情既時間點都唔同

有啲會想由朋友開始因了解而一齊
有啲要把握住岩岩認識仲係懞懂個段時間（好似係3個月

利申 鍵盤戰士

但係十個有十個都問sp喎

係
我睇得多先知原來美容都可以咁sell

咁你之後去邊大把 成交要幾多有幾多

跟手腦細番嚟啲雪糕清曬滿心歡喜但完全冇收入

不如一槍打死你

我有比啲fd話過衰在唔識姣人囉
有時都明要令對方知道你對佢係特別先得
但自己又覺得要做到咁出面衰左好老尷

只好期望對方會鍾意你先但結果fail曬直入fd zone

姐係覺得timing未到 就努力等落去
直至有日感動佢為止

我
不過我match到都唔出聲
佢hi我都唔會應

用黎睇女仔
同睇下有咩女仔會揀自己

童顏巨唔知咩

留名

我都係咁諗 驚太直會令人反感囉

暈已頭
但未眼訓

Hi

去幫老鼠打工

應該係

睇黎好多人approach

巴打是有料的

送下小禮物俾對方知你有佢心意
譬如銀包好殘既咁整個俾佢囉 順手刻自己個名等佢日日j (好似太貴

冇巨乳我都想有

你要分清楚佢係邊類先再決定快刀斬亂麻定還是慢慢磨到日久生情

同埋你自己又係邊type

今晚好好傾 唔想訓

邊type嘅意思係指我搵對象係想了解多啲先一齊定咩？

其實係咪有gp?

靜靜雞改哂啲 做 以為我睇唔到

今晚好熱鬧，我功成身退

Yes 你會睇定先一齊定 要食住個勢岩岩識最有好感個陣一齊

送刻自己個名既銀包
未拍拖就送好似好chur

講到無哂睡意

大假已完

個gp冇乜人講野

冇呀 佢自己曉轉

應該bug 離
有好幾個reply 都係咁

我舉個例咋
因為我收過既野都唔多 呢份最深刻

未拍拖既有收過頸巾
都幾好 不過我好少凍到要攬頸巾

我通常會有好感先搵佢 再了解一段時間去確認係咪我想要嘅

原來太quote 就會自動轉

我見咁樣覆好似好辛苦

約人食個早餐入手會否經濟實惠d
扮曬野比人放飛機約人出嚟
理由 幾眼訓都要食早餐 唔係會傷胃呀

唔知會唔會咁覺得我fd zone佢 佢又fd zone我

絲打all planned喎

天日返到去都唔會有特別多野做嘅😄😄

咁你要搵返都係追求互相了解先一齊既做對象
如果唔係其他女仔過左同你岩岩識果段時間 冇左神秘感同新鮮感都一齊唔同 就會放你落fd zone
好正常

我聽男仔朋友講過話愛心頸巾太沈重會嚇親佢地
而且唔係織到可以去賣嗰種等級佢地都唔會戴

聽朝一齊食早餐ok ?

所以要拍拖真係件難事 除非零要求

唔食傷胃呀

靚仔樣但拍唔到

都係架 仲要粗冷咁揚眼

不過都係一個表示你心意既途徑姐
而家問題係佢唔知你鍾意佢嘛

如果一齊左 我戴多幾條又有咩所謂呀

睇絲打個理由語氣已經好warm

咁唔好走呀

say no既話 唔緊要 咁你可唔可以陪我一陣

其實我習慣大約12點就訓，只不過放大假先會咁夜

你地都係呀 早餐唔好食太油 腸胃會唔好

Well絲打係咪拎左我代入

好warm

茅啲禁嘅是 btw希望巴打你成功laaa

早餐既主角從來都唔係食啲咩野，係同咩人一齊食啊

我

假如我是肥矮毒 你最愛是流淚

A0, 讀緊書
新識我既人會認爲我實有女兼拍過好多次拖, 唔信我A0
我小小怕生而且極度自我感覺不良好, 唔好話拍拖, 我連溝女都未試過
雖然我入得呢個post就證明我都想出pool, 但我仍然係冇動力踏出溝女呢一步, 依家連對心儀目標都冇
成日比朋友屌我浪費左個樣, 我呢個情况係咪冇得救?

係咪太矮

至少有人陪都好過練習一個人

冇試過溝女但有冇試過鍾意人

睇黎都係
革命仍需努力呀

窮矮毒乜乜乜 果d都中哂

交換身體啦

絕對認同
一係就唔食

首先要自我感覺良好
你自己都唔揀自己人地點會揀你
靚仔係其次
人地對你見解唔重要
最重要係嘗試

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

咁又唔得
我會自己食 坐張兩人枱阻住其他人

身邊正常少少既女已經有拖拍
剩返d 好明顯港女格既
自己個關都過唔到 仲點過人地果關

唔比唔食 唔係我會嬲你
女女聲帶turn on

我夠正常落 那有仔

要試下先知

定你個情況仲嚴峻過Suzuki?

唔知係咪因爲觀察力太強, 好易發現人地缺點然後就唔再留意佢, 已經好耐冇鍾意人呢種感覺, 下年就grad啦仆街

一樣
唔想為拍而拍
比之前條女嚇怕左
痴身都爆炸
加上本身自己係輕輕比人管已經頂唔順果d
利申A1

我真係無撚用

如果你有仔會搵你傾計都叫仲有市場
我得d 有男朋友既搵我。就知自己無競爭力

靚仔又唔算好靚仔, 窮又唔算好窮, 唔上唔落先難決定自己既價値

我冇仔，亦都冇咩仔搵我
唔代表之後都冇 點都同環境係有關係既
好似我咁 工作環境都係女嚟
朋友圈入面又少同男仔交流
但我會主動轉環境去搵我既mr right
唔需要競爭 隨心去識番個咪得

我性格 熟人先會肯多d講野 外表係唔會吸引到人同你傾計果種

環境 返學同同學無乜交流 我係小圈子外
返工同事各有各做
放工放學就唔想出街 出街都係游水 跑步 （平均一個月兩次果種

想擴圈子都難..

屌那星我樣正常米八識著衫有d 錢有架車有靚錶講野幽默又玩得又識結他咪一樣冇女！！！！！！！

利申： 讀緊書

我講既係你既內在
見你咁講
巴打心入面係需要一個比到定位你既女女
但前提識到佢之前
巴打要放開自己
唔係耶穌托世都救你唔到

讀男校出事
利申：讀男校

I know that feel
我額頭寫住生人勿近, 但熟左就好多嗲
平時返學啲女都係你眼望我眼hi bye, 冇乜人會主動揾我吹水, 而我都唔會主動撩佢地

係咪比人感覺似花花公子先咁

巴打係完美主義？
如果少少缺點都忍唔到 好可能係因為你鍾意既只係自己幻想出黎既對方

我要求好簡單 真係出街 求其亂指 十個有七個都岩 扣除左高過我 同big size ..
但係自身性格 外表因素 ... 都係得返網上可以長時間同同一個互動

下年grad左返工應該大部分麻甩佬希望grad前耶穌派條女黎救我

根據星座同朋友反映應該係, 係咪要砍掉重練?

我有試過架
初初人地搵我就熱情滿滿 （有事相求
唔夠兩日我搵返人就熱面貼冷屁股
無耐做旁觀者發現果d剩女都係港女黎

好多個都係咁 對學校果d人無哂希望

我估你一定係處女座

屌 可能係 點撚算
明明我內心係個毒撚

成個department都冇靚女
我認我外貌協會

唔係喎

緊係係第二度食
係度食係度痾 會好麻煩

又完美主義又外協 咁唔係天秤就天蠍

平時興趣都係運動, 全男冇女
好小join其他活動, 對好多事都零興趣

返學好似都係男一堆女一堆
如果主動去異性嗰堆度會好odd

一有少少動靜（抄牌/被抄牌）就會比成班女仔fd拎黎講

中學讀男校 唔清楚
現在...拎電話/吹水 好普通姐

好眼訓呀

屌你地推咁快做乜鳩

無訓過？

會唔會推得太快

四粒鐘

快手推

我都想識個機迷動漫迷女友

173 正常樣(我估 )
點解識唔到女

A1
已經有六年半冇拍過拖
對上一個搞到我怕左
再加上身邊女性極少
工作基本上冇女性
之前嗰個淨係拍過幾個月
好多野都未試過

廢青

一晚開到2+15頁點追

無訓過

試過有時真係想交友app識
但個到又好多不正常人
一係美容一係援交

返工個到d人唔係拍哂拖就係媽媽

出左黎做野幾年都拍唔到拖

明明訓先第三頁 咁快推到十幾頁

成班唔洗訓麼

多人吹嘛

廢青 我都想做

學我直接跳

跳左啦

樓主來了

早晨伯母

跳啦

呢期黑妹做樓豬

sleep is for the weak

新人留名

黑眼圈就黑

身邊冇女性連目標都冇

我需要訓覺

又想我讚你高瘦白滑黎呃人呀？

食完早餐準備開工

呢度睇下有無岩既？

即係叫人睇下自己

仆街遲起身冇時間食早餐

無呀 屈我
X2 又扮工

唔係呀 無呢個暗示

麥皮！

22a0又留名

我通常買返黎食

淨係識打lol 讀電腦 樣柒
已經收左皮

正常樣拍唔到拖好正常
靚仔/女拍唔到拖先唔正常

伯母呢

等3個鐘直接食lunch

水都唔得閒飲

買番去食

Lol 溝到女嫁
根據琴晚既po

岩
而家食飽想訓

咁又唔係喎
身邊好多正常樣拍緊拖 靚仔/女仲少拍緊

訓啦 _ _

其實話正常樣冇拍過拖通常不外乎兩個問題
1)性格問題極嚴重
2)根本唔係正常樣

3）眼角高
4）身型缺陷

有個fd小學真係萬人迷 好多人鍾意 仲有女仔講過話佢出名先同佢一齊 但一到青春期皮膚差變曬樣 但男既都覺得佢型 但女既經已收皮 話佢唔靚仔 皮膚差真係好影響一個人

痴撚痴開到3

我都係
有個靚靚地既fd 無拍拖好耐

十點準備冬眠

Same 身邊中下至中上都有自己market 比較易出pool
反而靚仔/女唔係單身就係拍散拖

其實性格差 總會有女埋去只係個樣唔差同埋皮膚好 皮膚差你性格點好 輪廓點好都收皮

講都武人信

靚仔好死 講硬件
型有得搭救

絲打

係舊登開post係咪你

乜真係有得訓架 提子

點樣睇，連真人係男定女都唔知

彈俾我

我？ 唔係呀

釣魚炸
但係不自覺地訓
太明顯會被捉

Ff 好啦

而家話你知係女黎 機會黎啦飛雲

聽講過女神個d可能好少人去溝
但可能有好多兵仔

點解咁對我喎

唔算兵
但好多男性朋友約

咁講都差到好嚴重喎

堅決唔做兵

可唔可以跟機

跟乜鬼，黑妹都唔肯彈過黎

跟機做兵？

咁我排黑妹條隊

做兵其實都冇咩唔好呀
未試過想試下

係咪大部分都應約先

追女仔做兵自貶自己
將對方地位放得太高

a1 七年多d 無拍拖
想搵個岩自己 但搵唔到
來來去去都有d 男仔 但唔岩

首先，你要有178高，所以我想排都無得排

寧缺勿濫

七年幾？咁你而家過三十未？

懦夫，無大志，睇你唔起

25 a0
人生是否已完

如果只係想享受曖昧個段時間

Fd 既就應約

眼角問題
定未move on 到

有人179

Yes

學生時期拍拖係最純真，你已經體會唔到

] 有人179[/quote]

邊個？我165

介紹黎識

人生係要唔同既嘗試嘛

人，到咗25都仲係a0嘅，好大原因係自身問題

曖昧呢樣野好痛苦

我166cm

扮啦繼續

我覺得高大好似都冇咩特別優勢
係啲女仔接受唔到太矮既

你都睇唔上？

所以我夠資格排你條隊嘅話，我會同你直接見家長，可惜我太矮，機會留比下一位

我175

Agger

高佬真好

你又識我

好後悔點解個時有好感但唔落力追

咁你又錯啦
呢度好多絲打要求180+ first priority

唔係既
係我本身身高高佐少少 先會咁諗姐

毒撚樣拍唔到拖

係呢度有優勢，仲要好明顯果隻

其實男仔都少接受到女仔高過自己

都係睇你咩樣子

過180咪又係冇女

我好enjoy wor
好sweet

唔係架，我識嘅男仔好多都接受到，係女方接受唔到啫

9up

明明上個po 先講自己差1cm

係
我都接受唔到

我 正常樣
好多人話我性格好
又無脾氣 又搞笑 好就得人
翻工無女性 日日同班人格劍
就黎聖誕了

上個po阿檸絲話無180以上唔考慮，我先死撐吹水自己有179囉

嗰時你正正常常都有女仔暗戀，
依家大過左啲女仔會set好多條件

搵Jacquline 啦

有我唔介意呀，平頭都好
想識高妹

利申183

好難找到個真係鍾意

日日格劍都無中途轉機？

我都接受唔到

我高登真係叫港督武仁信

高佬出現鳥

媽 我好亂呀

就係想你亂

睇啱都要人揀你架

環境問題

高既咪可以多d選擇 高妹又得矮妹又得
又有d女鍾意高佬 又可以吸引多d女

180 識過唔少高妹 但無個岩

黑妹係17幾？

180都叫高 一街都係啦

好多都有女架
利申：散左1年

唔通我學識左預知

點解網上成日見高佬想識高妹
但現實見得最多都係高佬拖住細細粒女仔

點解我無拖拍

睇黎要speed dating

我夠覺得自己正常啦
人地覺得正常先得架

正常樣

180 都唔叫高 sor囉

再加上嗰陣男女校，大部分都A0
整個環境都好易有拖拍

客觀黎講五官端正 皮膚唔差 儀容整潔已經ok

因為識唔到高妹
利申 之前女朋友160

係咪因為自宮左

咁衰咩

呢個堅
高過米八嘅都同啲米六五嘅拍拖

是咪你又要高佬😏😏

典解牙

識唔識到真係講彩數，我第一個女友169，第二個172

我唔自宮咪又係無人要

都係17 頭果d
1/2

牙你老母

165都唔係好矮姐都到心口

公瑾應該多女圍先係

黑妹oncall 24hr

我地嘅意思係高佬通常拖165以上嘅女仔出街

我roommate 米九 女友米六

對我黎講170+已經係高佬

A0 毒撚岩岩好180

同我ex差唔多

典解既

黑妹on9 24hr

見最多係米八同米五幾
女朋友企隔離成個小朋友咁

要求咁低

可惜我又唔夠資格

典你老母

你咁靚仔應該唔憂架

成日提住你煩唔煩

衰冇乜自信

我都覺唔叫高 依家只可以叫基本
我都想自己可以有185以上
但依家好多矮撚180都無

扮咩

183都幾難同你平頭

#fs

我以前都覺得自己會無人要 但人大左膽大左 就知道其實拍拖唔難 拍長拖先難

其實係香港黎講，身高米八&樣有少少靚仔係咪已經好掂㗎啦？

檸絲 糕糕

如果你生活係一個身邊啲男仔平均得米六既世界
你就會開始覺得有米八既男仔已經唔止高佬咁簡單
米七係高佬 米八叫巨人族

讀工程完全無異性朋友

成日扮蟹

咁我臨門脫腳嘛，好囉我收聲囉

係街見到大把又矮又樣衰既都有拖拍既咁

就係個個都咁諗，其實我先唔係
同fd講佢又當我講笑

搵啱既人難

Yes成班fd都有米八根本唔覺係咩一回事

講到我冇180就唔考慮咁

利申: 鐘意過個178

我中下樣，矮，窮，毒，蠢

講得岩

你咁講好侮辱人喎，無180就係矮撚，我望一望成層樓，7成男人都係矮撚，啲80後或以上嘅就直頭9成都係你所講嘅矮撚

找對的人

鐘意啲一齊打機既女仔
但而家冇乜時間打機
何況仲要冇女仔frd

依家D細路唔知食乜大 生到咁撚高

我成間公司都180up 無咩特別

睇完中到應一應
利申170

我話17+你即刻話唔考慮喎，你失憶？

咁營養好咗自然平均身高會拉高，你睇啲泡仔都高咗咁多就知啦

岩既人

屌你 咁記住我講過乜做乜鳩

而家都多佐好多高妹啦

檸絲消失左？

印象深刻

咁你呢句我都好記得

點樣先叫正常樣
有人話我似faker
咁算唔算正常樣

有冇絲打收留我

屌你記得你講嘅野又唔好

根本就好多人都記得，因為佢呢句先引起男人身高嘅話題嘛

我見大我兩歲既哥哥啲fd都平均米八 平日出街又見好多生得好高既細路
心諗我地喱年既人係咪出左咩事集體食錯野

自貼我地幫你睇睇

其實作為男仔外表真係唔太重要，以前有個溝女好勁既fd教我，女仔通常都唔會太過介意男仔外表，除非你真係好柒個種，距地介意既係你既心理，如果你d思想同講野成個on9仔咁就撲街啦，最重要係你把口講野要叻，人緣好d，就算唔靚仔都多女鍾意

我咪係度

其實ok

過咗30嘅男人，最吸引女性嘅野並唔係外貌，而係工作，經濟與及想成家立室嘅思想

係
即刻灰撚左
同埋175矮撚

幫班女發聲姐

175 係矮撚呢個
最多稱唔上高 但一定唔矮

毒撚唔見得人

矮都有女食架 唔好灰心

你係幫自己發聲啫

岩
不過靚仔會更容易開始第一步

講鳩野都會多人應啲

係喇係喇

樣寶係唔係最重要
思想 性格呢兩個先係重點

冇撚有錯

咩工作先吸引到人
經濟點樣先叫ok

你咪覺得我成日追住你先得架，下下都派

講鳩野 鳩到唔想理佢又點睇
鳩得離有時都要深層次d

咩工作其實都冇所謂
但經濟至少養到你自己 唔好諗住食我老軟

係咪打情罵俏

專業囉，次選咪鐵飯碗囉，經濟就最少有首期囉

唔得咩

打都同你打啦

無人食到我老軟
D 錢交學費用

好似我咁

已經無返學有咩可以途徑識女仔

耍花槍

正常樣 但無停過拍拖，一個接一個

男仔會唔會介意女仔叻過/搵錢搵得多過自己

朋友既朋友

試過俾人食

興趣班

諗清楚係咪中意人定搵水泡

最忌太有自信

深層次地鳩

屌 曬命麼？

例如?

睇年齡，如果大過我又揾得多過我，都正常

因人而異，但一個自己搵得唔少嘅男人，會明白一樣野，另一半搵得多，即係代表自己個家庭經濟更加好，至於覺得女仔叻過自己呢樣野，其實只有自卑嘅男人先會咁諗

煮飯插花應該大把女仔參加

冇自信都唔好
過猶不及

人工低但有自己名物業又點睇

大膽d，又或者朋友既朋友介紹

有daddy

學下語言

90後185up

成日講完就嚇窒左男仔

沒自信的毒男 is here

所以咪話後生果批先比較高，80後好少180以上

做男仔要識睇眉頭眼額
識好多仔仔太有自信，自信到主動有啲變態
結果嚇走曬女仔

30+童顏又點算

大把啦
語言例如韓文一定大把女仔 日文可能會多啲男
學整甜品都係女多

得啦

你好叻咩？搵好多咩？

我都識啲咁既人 都幾令人反感

我都係傾耐左先吹下水

一起身就廿幾頁
追完po
作為女仔 我都同意性格同思想重要
曾經識左個21歲男 佢睇落好大大隻
好似好有安全感
但一開口就成日問點解點解既點解會咁既
diu行完街覺得自己似呀媽教仔

韓文應該係全世界最難聽嘅語言

又係你

唔好悶就得

廿九歲做地盤濕鳩文職搵得十五k都冇
仲要夜晚返學
老母d朋友介紹女仔俾我都溝唔到

你覆我，我先覆你囉

以退為進，真係feel到人地無feel，就唔好迫落去，寧願放長線

中學男校-》HD 工程-》社會大學（全男）
整體而言 無咩機會接觸異性

得罪講句 識唔少女仔覺得自己正常樣 但。。。。

明明你就好自信

點解啊

D post 快到追唔切

哪兒來的自信會嚇死人

[/quote]有daddy[/quote]
廿九歲做地盤濕鳩文職搵得十五k都冇
仲要夜晚返學
老母d朋友介紹女仔俾我都溝唔到[/quote]

有父幹好重要

日文

Agger
成日覺得寫出黎似咒語
講起黎似落咒

日文都唔算難

得罪講句，男仔打扮下，多野講又搞下笑，但同時又識關心下人，都已經好好多

多唔多女學日文

咪岩，考語言試可以出黎練習下

多呀

我地一齊去學喇喂，學完去旅行用

無
真樣衰

中

講野好似鬧交咁樣

隔左陣無追po，又推幾頁快到
個個唔洗做咁

想學其實真係
淨係買佐書自學

約我去cafe 出到嚟問番我點去
連新城市廣場都問我點去
但個時我地已身處新城市廣場

會唔會到之後見到全部都係男

依家去日本都唔洗識日文

今朝開咗個十五分鐘嘅會之後hea到而家

姐係外貌協會

Super 行開佐先咁

屌你正呀喂

我個朋友話仔比較多但有女

日文真係可以靠自學
我黎緊都諗住出年去考n3/n4

唔係囉

咁算，我去學南泡文

星期日考N2

痴線 推得咁快既個post

辛苦曬

廿九歲a0
中學男女>ive ba hd>shipping>地盤>ive civil part time
我諗我都註定坐正做魔法師

加埋我

我同你去學

有daddy[/quote]
廿九歲做地盤濕鳩文職搵得十五k都冇
仲要夜晚返學
老母d朋友介紹女仔俾我都溝唔到[/quote]

有父幹好重要[/quote]
唔通識女果時話有自己名物業咩

我偏科好嚴重
聽讀可以去到N1/N2 文法就基礎好差
依家靠上網同日本人傾計同自己睇下書打實番啲基礎

不如組團去學

打扮同外貌，係兩回事

唔是25已經算係魔法師喇咩？

30呀

好明顯我唔係志在學架文啦

有冇日文學校好介紹

你話去邊度學咪去邊囉

利申佢係沙田人

係咪有錢仔，屋企有工人果隻
男仔唔熟路無方向感扣好多分

好像知佢係點生存到21歲

追開既全部比人fd zone晒

我諗住得閒d 去報
自學佐基礎野先

一年 仲有時間既

唔好阻佢兩個啦

係你唔同我去先架

無講過唔去

一年好快過
我夠以為我咁年會出pool啦

係半年都唔夠

唔太清楚佢有冇錢 佢曾拿過張信用卡出嚟買野
算唔算叫有啲錢
自身係有少少路痴 但無法相信佢比我更路痴

我都係
但我只求合格要將證書

無講過唔去[/quote]

你話自學囉

講真個樣太差連第一步去了解都唔會

最憎男仔唔認路同唔識路

自學基礎
讀同文法出去學好d

但識打扮已經可以挽回好多分數

搵我，我外號人肉gps

緣份既野講唔埋家嘛

呢啲野，去上一兩堂應該就會識架喇（我覺得）

Agger 識打扮已好唔錯

我都好想知

有無咁誇呀 正常樣都男神
不過一般170男仔同160以下既女仔行埋一齊好睇
岩岩好

起碼個人有fashion sense
睇得出佢冇放棄自己

五十音都唔太記得了

只求合格咁又唔難
絲打加油

183 21 小肥
但係個樣生得老積 經常比人誤會廿到尾
自問都算口齒伶俐 social得 但係一同有啲啲好感既女 都會變左怕醜仔 唔識講野

出入屋企人車可能

所以兩個人一齊學，起碼互想練習嘛，你又可以嘗試下發音，例如也媽嗲，熱姑熱姑之類嘅單詞

點先叫識打扮先 個個人定義唔同

靠你啦我

我會打扮自己
Pm

我地學完就去旅行練習架文呀

係囉 要成為魔法師究竟係25歲定30歲
我記得好似係25

講衰野

通街都係男神架啦依家
只要gel起個頭 扮得有style d
就成班女女係咁跟住你
唔跟都望兩眼

有幸目睹呢個post第一對

感動豬

或者佢生存空間屬性屋企樓下

女仔著左高踭後同男仔差10cm左右睇落好襯
雖然20+cm身高差係得意 但好似會好辛苦

無呀，練習日文啫，你咪諗多，帽事嘅，帽事嘅

30歲

wa ta shi wa 小卵子 de su

邊一對？

猜兄 卵妹

又或者人地可能有怪獸家長呢

點為之識打扮？ 著衫正常定要有fashion
以前好毒 出街是但著
而家會襯下衫先出街

岩呀絲打

小卯子呢亭女仔咪好囉，適當時候扮蠢

淫慾gps

唔是我同你咩？

唔著高爭

懂就好，不要說

人生無希望 每日返工放工無限loop
好快就可以成為魔法師
都係5年姐

下 你做人地人肉gps
同旅行練日文

21年原來已經有怪獸家長

唔好咁博愛

我靚仔樣未拍過拖
所以話性格好重要
好似我內向又無乜內涵既人等返屋企食自己

你地啲關係好亂啊

一切都係因為你拒絕我而開始，嗚嗚嗚

就係要大家睇到亂

正常爛面毒樣

讀書時期冇人approach?

有j ok?

無博愛囉，網上吹水咪認真，但求網上開心，回歸現實世界又係另一回事。興其網上日日自怨自艾，例不如開開心心做人嘛

30

點靚仔法？

唔到無人理之餘搭嗲

我鍾意你個名

我覺得平日著高踭同厚底鞋會感覺好俗

Btw 推得那麼快

親古了 曼那呢拉 shy shy shy

搭唔到嗲

仆街我竟然睇唔明

我都搭唔到 亂入算

泡文

亂入就得架喇

冇人理之餘搭唔到嗲
原來成句打錯晒

10cm正呀
而家興波鞋

搵一個人拍拖唔難
搵一個真心真意愛自己既人先難
呢個年頭有幾多人會係真心

仆街泡文我剩係就屙篤咖，寵寵寵，同埋乜鳩野密達

會咩 睇你點襯姐
有踭鞋可以製造對腳長啲既錯覺嘛

我等緊你

琴晚仲快

有既 不過果時細膽唔敢追
係後尾啲同佢熟既朋友同返我講 原來對方都鍾意我

亂入吹水即可

呢樣真

那些年

屌咁唔關冇內涵事啦

兩個鐘前都講過類似既野

我10年冇拍拖

巴打點解拍唔到拖既

我就自問對住啲有好感既 就變怕怕醜醜唔敢講野 同埋自問唔靚仔 高高大大黑黑實實果款
身邊唔多人好尼一種style

any肥 你已經入左嗲

Su 該 而

起碼叫有拍過

依排興韓泡小白臉

小卯子講泡文，還是覺得你最好

寵寵寵

btw 尼到係咪有人出左pool

最唔中意

等我嚟個日韓式語言教學
但我依家要潛陣水番工
晏啲番嚟眾親故

我個fd話大部份女都有拖拍但反而好多男單身 真定假？

好似係 唔洗過lonely Christmas

挑，靠化妝靠ps，一落妝就嚇死人，而且我接受唔到男人化妝囉屌，丁點男人味都無

正常，成日聽幾條仔溝一條女，你有幾可聽幾條女溝一條仔？

想嘔

真

至憎泡菜果款
油頭粉面 男不男 女不女

黑妹我buy你

但你岩岩又寵寵寵完

我21年冇溝過女

我中一係試過，但由於小時很純情
個個叫曬呀嫂都冇反應
仲突然轉學走q左 後來fb搵番大家
個種初戀味仲存在 只係大家冇出聲
利申 我覺得悶又好有事又好 佢一直都飛出嚟陪我 但我地唔係男女朋友

我男校出身出黎做地盤 註定識唔到女架喇
性格黎講都會講野搞下笑咁 無話題deadair好尷尬架嘛
樣自問柒頭皮一個 身形瘦 行出街無人報警拉我都算係咁啦

見到佢地扮可愛就打冷震

依種關係好正 好sweet
不過好易變左 他不是男朋友 但比男朋友更親

終於放飯啦

巴打俾啲自信自己

中學鐘意過個女仔七年，無一齊過，但都keep住fd，依家諗返，點解會鐘意佢 依家係完全嘔會考慮

增加劇情 我要退出

好撚肚餓冇食早餐

能成為密友大概總帶著愛

男校too
做男人唔好怕醜 已經好多機會

冇啦冇啦 我係混亂中那粒卵子

做到第二集你就退出？咁樣無糧出架喎

已經keep左3年係咁

人哋追唔到啦

卯子唔卯要我

我呢個case要有自信到係街問人攞電話先識到女呀幹

男校three

男人最忌俾人話快

搵啲野學下就自然會識到女

我都係做工程 我問過啲女性朋友話會寧願簡個 搵萬零蚊 都唔會簡我地藍領 雖然話我地收入高啲 但係話帶出來失禮
我聽到個人頹左幾日 我心諗 我個個月收入係佢地幾倍 咁樣好失禮咩

我明呀 但真心問邊到識女仔

咁係你啲女性朋友太特別

有時會羨慕有呢種關係既人
好似紅顏知己咁

有啲都係嘅

一個做工程，一個做影相

我都會揀影相

但通常做工程果d一拍就好耐同過世果隻

有啲識諗既女仔會明做地盤雖然形象唔好
但知搵到食既 不過最尾都會揀真係做工程師建築師果啲

咩年代呀藍領失禮

non-monetary value太低

其實真係好難識
工作環境唔會有 蒲場果啲我又無興趣 apps又無玩

中學年年都有

臨時演員都係演員呀

咪又係幾個地方

教會，興趣班，揸車

北兄

香港黎講金融才俊 藝術文青會吸引啲
但係外國澳洲 藍領都幾受尊重

有幾多工程師建築師比佢地簡
你簡人 人地都未必簡你

通常會係
同影相既拍拖
同工程既結婚

痴線
職業無分貴賤呀
唔怪得成街倫敦金融才俊

幫人埋單

我正式宣報，黑妹係我嘅人

女友: 我男友做影相架
女友Fd: 咁咪可以幫我地影相！

女友: 我男友畫畫架
女友fd: 咁咪可以畫我地個樣！

女友: 我男友做廚架
女友fd: 幾時上你地度食飯？

女友: 我男友做工程架
女友fd: ...哦...都幾好丫...

Sad but ture

我做水電果啲 起碼屋企壞咩 要裝咩 大部份都自己搞到
我覺男人點都要識下尼啲

我都想要

形象黎做廚都麻麻
除非西廚

我父親就係
識整呢d 年中慳唔少

嘩嘩
咁快bbq 大結局

1,同你一樣
2,其實蒲場都有乖乖女 正如我十年唔落一次都會被迫去蒲
3, app 搵 sales 易過識女仔

Yes 有時壞咗都唔係即時搵到人整啦

個個老豆都識呢d

利申: 同女友裝過冷氣機喉

係好就好 但就係因為咁發展唔到

[quote嘩嘩
咁快bbq 大結局[/quote]

咁你開唔開針先

完全追唔到po
咁快有第一對？係邊

自學成材

職業道德好足架我

依段三角關係撲朔迷離

我就係一個冷氣佬
事業唔算有成 起緊步

粗獷中帶點性感

你無囉，第二集就劈炮唔撈

只可以話會介意藍領帶出去失禮街坊既女人
係唔會識欣賞喱種男人既實用價值

黑妹係我既
佢跟我講泡文已經開始係我架啦

你係有依段關係時會想維持多過發展啦
你又唔知發展落去萬一散左點算好
寧願唔take risk

實用價值

聽到絲打咁講 有啲開心

不能中肯更多

佢痴q左線啊

劇情需要

我要加入呀

扣糧！

唔撚sheshe

想搶我女人，邊有咁容易，你扣佢糧啦，呢啲小事我交晒俾你處理

尋晚個劇情係好多巴打都讚你黎好

我都想拍拖
但我搵唔到

所以唔欣賞你果d 女仔可以898
唔明有幾失禮

邊有咁快做你女人
但糧照扣

就進行日式初戀情節

其實正當職業 自己搵錢養家 有乜好失禮
溝左果啲女帶出街仲失禮呀

我本身就已經少野講
對著陌生人更少野講
對著異性直頭講唔到野
利申 168 排骨仔

我拎過金象米獎屋企仲有好幾袋

扣佢先扣佢先

醒幾袋俾我ok?
飯桶

好耶

個人認為無拖拍既都係柒頭

A0

我本身多野講玩得 識唔識都可以9up一大輪
係對啲有好感既女就啞左咁
利申：183 小肥

[/quote] 邊有咁快做你女人
但糧照扣[/quote]
吊高黎賣咁話喇

小肥正

巴打有身高又唔係排骨仔
外形夠哂分

潮流興排骨

偽文青

學長 我今日好唔開心 放學見一見好嗎

有副架 識打扮已經贏哂

仲放學 走堂啦

唔係啦 而家興小肥

可惜五官生得肉酸呢
利申：
雙眼無神單眼皮
肥頭笠耳成龍鼻
衣着品味求撚期

躺著也中槍

我有樣 打扮偏向小清新 唔高
唔係mk仔問我拎電話 就係叔叔撩我

唔識做呢d

有樣小清新
仲唔狗衝？

岩嘅人真係好難

走堂見啦

一定好靚女 所以男神都唔敢出手

望住盒四十幾蚊嘅外賣頹飯，就諗起日本嘅頹飯高出好多班

又嫌我得165

da me de sou sin bei

等緊你嚟拎飯

日本七仔都夠做

推得太快 完全跟唔上

邊有嫌你
小毒毒無資格嫌人

身材如何

我都係食完飯先開始追番

Dai jou bu la

黑妹真係oncall24小時咁

咁又唔認已被我私有化

未爆都可以繼續入呀

咁快有發展空間喇

咁絲打都真係幾有料

又loop

Lunch time 嘛
扮工室
但一陣要做野先 再on9 24 hr會俾人炒

世事嘅野好難講，可能過埋年可以請飲都未定架

我諗我追曬就已經開新post

請曬呢度陪你傾計嘅巴絲

我都好亂

到時就可以繼續on9 24小時

正呀喂

之前個啲我追唔上

新po 靠你

我同你個女訂住婚先ok?

做廢青無收入
渣得兜

正乜鬼 你有份請我地

光源氏計劃咁變態？你問下黑妹會唔會同意啦

搵人養

我開完驚潛水
點似你可以on9 24小時

養成

追到氣咳 痴線

閒話到此

黑妹仔？

放棄啦檸絲 我都冇睇你嘅故事 淨係知你要求180

黑妹
我地相望而不能相愛

你開我就會飄過去

姐係我負責掛名

屌你啦

就黎成個po 既人都知

準備出錢

果然北

支持

咁快想勾佬

係囉 最衰冇得pm

180up

我第二個post先入黎 唔好屌我啦

Pm幫到你咩

好似係由你散播

撚有
專一小毒毒

你點可以咁樣講野架

我無散 唔係我

慢慢係度追post 搞到遲到

下星期上黎同我媽食飯啦

上堂？

咪臭系

男忍要有霸氣

點解食完飯番黎個post啲關係好似又複雜左

Yup 我後生仔黎

有追都唔明咩事

咁快見伯母 害羞唷

唔洗明 亂入即可

總之就複雜

幾角戀緊？有無cctvb咁複雜

咁見唔見就一句，唔見就無得買樓結婚喎

唔劇透，自己追故

葡萄牙

食個飯就爆po點追

買花膠燕窩夠做？

好ff

將會有下個po 你可以慢慢追呢個po

貴圈真亂 完全睇唔清啲關係

同你差唔多
Final year

我新仔黎

屌

年少多好

返工讀書清一色男仔

利申：正常樣 175高

好撚勁 爆第2個1001

唔洗買野，食完飯主動話幫手洗碗就得

喂趁fm一定要試多啲野識多啲人

Hall 有一班，academic 既有一班，興趣既一班（photo soc, dance, drama之類

受用一生
加就算grad 左識唔到人都多個圈子fd搭fd

你又咪90後 做咩扮老屎忽

巴打同年, 不過我year 3
就快exam

其實第4定5個了 舊登都有兩個post

做開家務

應該唔係同年 我repeat 過

但無你地咁年青

93唔青啦

屌上次去個fd 搞既ocamp幫手做helper 俾人嗌叔叔

咁得喇，要唔要提你到時要注意啲咩？

開始左做野就覺得自己老緊

Same

原來差唔多

深得長輩歡心

成堆老坑

例子？

窮撚唔敢溝女

家旋？

新po已開 請大佬黑妹 稍移玉步

唔係大佬呀
大佬